今年係英撚奪世杯最好機會

幾十年都無呢個機會,下線全部都唔係勁野,如果咁都入唔到決賽死撚左佢啦

咪燈啦

傳統強隊攬炒哂
如果英撚嬴落去, 要決賽先有傳統強隊

唔係 過到初一過唔到十五